通識聖言中學揮有區（同場加映痴線學生）

有冇今日係聖言中學考嘅巴絲入嚟揮個手

Btw 有冇人見到break 過zan啲小學雞係到條舞

笑到pk

Title 打錯揮手